賤朗尋晚只係入到一次 美斯成日入既同位置罰球 賤粉就吹到賤朗係當世罰球王

同一位置 美斯係吊打你

多d賤粉留言先放片

美斯成罰球王全因老馬教路

【體育】效力巴塞隆拿的阿根廷球王美斯近況繼續火熱，球隊再靠他的致命罰球擊敗爭標對手馬德里體育會，原來美斯的罰球不斷進步，皆因上一代球王馬勒當拿曾出手相助。

過去周末上演西甲榜首大戰，巴塞隆拿在主場憑美斯（Lionel Messi）在上半場主理罰球射破馬德里體育會大門，以1:0小勝，更拉開聯賽榜分數差距，也是美斯連續第3場透過罰球取得入球。

近日，有西班牙電視台訪問前阿根廷國家隊助教費蘭度薛洛連尼，他大爆在馬勒當拿在擔任主帥時，曾親身教導美斯主射罰球的方式。薛洛連尼回憶當年，美斯在訓練場不斷練習射罰球，3次嘗試也未能命中目標，「我看見美斯感到洩氣的樣子，在他回到更衣室前攔著他，告訴他世界級球員不應是這樣。」薛洛連尼續指，老馬當時立即抓住美斯，更主動示範一次，「他告訴美斯在主射罰球時不要太快，要有耐性才能控制皮球。」

自此，罰球便成為這位5屆金球獎得主的殺手鐧，似乎真的像基沙文的說話一樣，要時間停止才能阻止美斯入球。

王蛇

Marketing 嘅野你識條春咩
梗係有咁大吹咁大

美斯成日入的話典解唔靠呢招入多兩粒攞埋呢幾年嘅歐聯同國家隊杯賽冠軍

美斯：我行路多過你跑步呀牙朗

C朗有王騎呢種fans真幸福 用愛與勇氣幫c朗吸fans 真球迷

今晚小花入返4球

乜唔係紀錄係阿朗罰球入得多過美斯咩

阿朗fans成朝係度洗版,終於有個正常post

有時睇王騎d post我都分唔到其實佢真係反朗定係用另一種方法幫牙朗谷人氣

王蛇諗成晚得呢個回應？

王sir有冇擔心朗係小組賽狂入波 贏埋神射

小花試下落後救國先

老馬真係

燈到